何栢良：應將葵盛西邨第八座宣布為疫區及施禁足令

黎字頭出黎！

我睇下你之後敢唔敢封喇沙利道同司徒拔道

已經走晒啦

仲等你阻返工

跳舞群組禁足左未？

黎生。gif

黎字頭出黎

呢d所謂既專
左人返工要燒春袋

番工三巨頭

我唯一既訴求就係要返工！
屌你老母

你漏咗金毛個個

放風都on9
今日黃昏前已經走鳩哂啦

專家喎

投共
軟禁手足

黎生！出黎！

當年sara 淘大係咪都封過一次？

要走既都走晒, 封吉屋黎做咩